荃灣中槍手足 左肺嚴重受創 情況危殆

唔好畀手友被消失

推

手足